有冇人好鍾意食牛油味薯片？

差唔多每日一包 停唔到口

好食
狗也不屌

我
但只係間中食下

識食食圖左個隻

有點硬

放湯

Honey butter 真係會食上癮

超中意

前幾日先食完樓主果隻，正到爆炸

牛油蜂蜜味呀
呢個甜甜地
淨係牛油味偏鹹

漏左蜂蜜兩字

呢隻真心正，牛油味勁rich

唔覺得好食 , 又甜又鹹咁好奇怪.

寧願食紫菜味同熱浪

成日食